[遍地開花］1823客戶服務主任致香港市民

先生/女士:

你好，我們是一群1823客戶服務主任，負責接聽市民對政府22個部門的查詢及投訴，全年無休緊守崗位，擔當著市民與政府之間的橋樑。但眼見近期政府與警方的「不作不為」與「胡作非為」，以致手無寸鐵的普羅百姓慘被黑幫暴打凌虐，和平表達訴求的市民慘食無數無理的催淚彈、布袋彈與橡膠子彈而血濺街頭，同為服務市民的我們不齒與警隊為伍，決不做沉默一群，不作幫兇，要求政府立即回應市民五大訴求，包括成立獨立委員會嚴查警方濫權暴行！

自上月起，香港市民發起一次又一次和平集會示威遊行，政府一次又一次漠視民意，繼而至本月二十一日元朗發生大規模恐怖襲擊，警方竟有如事不關己，只顧隔岸觀火，元朗及天水圍警署更落閘閂門袖手旁觀，助紂為虐，視人命如草芥。黑幫的無差別一鞭一棍不僅打至記者、小孩及孕婦等血流披面，亦令無數本以為打999可以求助的市民痛心疾首。身為香港的一份子，我們對警方連日多次失職與濫權感到極度失望，亦對特首林鄭月娥的「非人話」回應感到極其憤慨。

身為香港政府另一服務市民的前線人員，我們1823客戶服務主任深明食君之祿，理應擔君之憂，即使簡單如一通電話或數秒留言，我們從不亦決不會因為政見不同而拒絕轉達市民意見。反觀受過專業訓練的紀律部隊——警隊竟在市民命懸一線時視若無睹，袖手旁觀？甚至罔顧法紀，肆意將槍頭指向人民？試問警不守法，何以執法？難道你們已忘記服務市民的使命？難道你們已忘記自己也是香港人？

最後，我們勢弱言輕，但決不虛作無聲！香港人，在民主自由的路上有許多同路人與你同在，請謹記不受傷、不被捕、不輕生、五大訴求、不撤不散，期待將來我們的路上仍然有你同行。

香港人，加油！

1823
客戶服務主任們謹覆
2019年07月24日

自推一下
——————————————
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推
——————————————
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

再推
——————————————
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

又推
——————————————
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推多下
——————————————
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推多次
——————————————
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推夠了
——————————————
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推，對d濕鳩鋪/餐廳 投訴咩最有用

輕輕一推

食物不潔，阻街，排放熱氣

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！

推

多謝巴打，請問開file係咪一定要話願意上庭先對付到佢地

唔洗，你可以匿名投訴都得
食物不潔好大獲，你可以叫衛生督察即時到場取證，即使係匿名，佢地都要即時到場，如果係lunch hour or dinner就

多謝

tellme@1823.gov.hk

勞工處二級助理勞工事務主任顏武周及運輸事務主任張家寶充分發揮公務員一直以服務香港市民為本，作為市民和政府溝通的橋樑，維護香港核心價值、以港人福祉為核心使命的精神，值得讚揚！

請轉告該職員及其上司，勿因表達個人意見而受不必要的壓力。

香港人有言論自由。

多謝大家嘅支持

係咪要等staff黎我張檯拎走我碟野？

Push

唔好太揚，小心續唔到約
上面好小氣😉